垃圾港畜以後都唔洗旨意出去食晚飯了

仲拆墮過街邊啲野狗
哭撚咗

番支那囉 支那狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

身為一個宅男唔知咩叫做出街食飯

新年前應該開返